林士街停車場男子高處墮下亡

上環林士街多層停車場，今晚(19日)8時許，一名男子懷疑從上址高處墮下，倒臥在現場對開近干諾道中一段行人路，頭爆肢折重傷昏迷，有途人發現報警求助。警員及救護員接報趕至，經初步檢驗，證實男子已傷重死亡，遂取來帳篷遮蓋屍體。警方事後圍封現場，正進一步調查男子身份及其死因。

冇可疑
屌你老母信唔信？

手足
黑警死全家

推

今日全日喺海港政府大樓勁多狗車，又係黑警殺人

幾十部車都冇cam影到？

Police king成日話人仇狗既人唔信無可疑
最好解釋到點解跳樓可以無血出，
約朋友出街食飯之後失蹤，再被發現吊頸死無可疑

殺殺
殺殺殺
殺殺殺殺
yeah

黑狗死全家

Push

又殺人

殺人犯

5毛 blocked

就知咩人做

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

#Aruelia
好抱歉要係到再次向各位宣布一個非常之遺憾的消息 上環有另一位手足已証實逝世 離開咗我哋大家

手足

畜牲又殺人